不要說「黑社會」，請一定要說「以眼還眼」！

對住黑警，除左嗌黑社會
大家試下嗌「以眼還眼」

以眼還眼！
以眼還眼！
以眼還眼！
以眼還眼！
以眼還眼！

以眼還眼

8.11 summary:

1. 喬裝示威者拉人:

2. 太古站推人落樓梯

3. 速龍向已被制服示威者施暴

4. 示威者被headshot 射爆眼, 網傳已盲眼

5. 警方太古mtr 內打示威者

6. 警方太古mtr 內短距離 (1米內)開槍

7. 警方放支竹入示威者袋 , 插贓嫁禍

8. 示威者頭出曬血, 警方仍不停壓示威者

9. 葵芳mtr 內放彈

手動分享

機場見

[Reddit 文宣] 地鐵站近距離開槍

[地鐵站放催淚彈]

麻煩大家幫手推